CFA Level III May-June 2021

有冇ching係一齊考嫁
聽講好難，依個月已經開始不停溫書了
歡迎前輩比下溫書心得

做邊行？

金融

1月頭開始溫，加油

咁犀利
已經到 level 3

加油！

鬥寫得快

打字？

溫書區tg入黎傾～

容易啦

Kaplan 個essay workshop 有無用？